World台出唔夠一日，已經變成玩膠既地方

我唔知係5毛定真心膠搞事

朝早都叫好地地，而家再望下，睇下幾多膠post

World台係比大家將核彈新聞，文宣既英文版放上去比世界知

什至比外國記者入黎問野

好似轉微博支那人講911、教外國人開ac、解釋點解會有violence、日文韓文文宣之類既高質post，先係應該出現既野

果堆「diu no chinese」，「薰一支一支一支咧點」係做乜鳩

連登已經愈來愈唔可靠，但即使係咁都仲有好多記者會睇

可唔可以唔好浪費左個新台？

Push

好多on9

緊急 希望有4000和理非幫手

但係呢個係連登文化
曾經都有外國人講過唔緊要，要keep番自己文化

根本上9成係膠post 有用post推唔到 喱度都係

咁本身呢到係一個討論區
洗唔洗全撚部POST都關香港事先得呢?